每次見到d家長捉個仔女星期六晨咁早起身去賣旗

都會忍唔住想行埋去同個小朋友講：
個機構d董事玩一晚都等於你daddy mammy一個月糧呀，唔洗咁俾心機籌嫁

幫自己搵錢咋
幾多機構係幫啲新香港人

佢地唔賣旗
高層點出糧呀

辦學團體透過d學校迫d學生去賣旗，極醜惡

都係幫個仔整靚個profile 姐

高層叫雞錢, 咁認真做乜

諗起以前啲on9 同學入自己錢扮有好多人買

一個月？點止咁少

我啱啱讀書嗰陣玩咗1年義工.
見到D 乜理事, 乜幹事, 楂BENZ, 波子.
我就知呢D 所謂NGO 根本就係呃錢俾高層使.
之後都有做義工. 只FOR 自己有得玩 or 有女溝d 活動先會參加.
d 所謂ngo 根本就係搵免費奴工.